［政治笑話］北京賓館於昨夜有數十人跳樓自殺

某北京賓館於昨夜有數十人跳樓自殺，甚至還有一人猝死於房中，被懷疑鬧鬼。
後來翻看監控，有個人喝醉了到處敲賓館門，邊敲邊喊：「開門！我是繼偉」。
幾分鐘後，那人開始上樓，一邊上一邊喊。這時，不斷有人跳下樓去。
幾分鐘後，他繼續敲門喊的時候，門內有個人冷靜的應了「你是哪裡的紀委，省的還是市的？」
那人回答：「什麼省的，市的，我是鐘繼偉啊」。
後來沒人應聲了，等到消防員撬開門的時候發現，原來那人猝死了。

Link ？

中紀委恐怖d，定引導條例恐怖d??

不要丢人現眼？